警甴個Twitter近排多咗好多藍屍同粉蛆撐

兩個禮拜前都係得手足洗佢版，而家多咗好多撐警撚，接近一半一半，我怕對國際線有負面影響

大家多啲上去炸佢Twitter

話說過咗半年都仲係咁少人玩Twitter，已經係最低成本嘅文宣方法，個個都玩嘅話個威力就會好大架啦，每日抽5-10分鐘出嚟retweet吓啲post，落幾個hashtag唔係咁難啫

五毛埋緊位

我諗有啲唔係五毛嚟

推!

廢老識閪用tweeter咩，fb都用到一嚿嚿

推!!!

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

少年，你太年輕了。你以為這個Twitter上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

推

玩ＴＷＩＴＴＥＲ點會晒自己時間去黑警ＡＣＣＯＵＮＴ，我有時間都ＣＯＮＮＥＣＴ英美政界啦

黑警雞有人去睇佢個 twitter 咩
去睇都係藍五毛自 high post
大家唔洗咁在意黑警信用已經負支產
笑9佢哋就算 我覺得唔洗花太多時間回應佢哋

report 啦

Twitter手足幫手留言!!!

啲五毛好中意留言我哋啲暴力畫面，又作嘢話我哋亂打人，我驚外國人見到啲留言咁多支持警察以為佢哋真係好多人撐，變咗我哋係少數派

其實facebook 都有好多

應該係中國網軍 未必人手操控 report佢地啦

多左好多賤種三毛撐恐怖分子
黎黎去去都係支持打曱甴/話人廢青

比黑警嚇到跳果位手足， 班撚樣藍屍講到咁
麻煩幫手report

知唔知twitter見到仇恨 恐怖主義 叫人曱甴 2019假戶口

report完9 成都bam

善用report功能，Twitter admin 冇fb咁奶共